依家睇唔到自己出咩post?

以前帳號禁自己個名會睇到

你好，呢個係 bug，下個版本會 fix 返。

你可以去發送閘 -> 主題睇返出過既 post